每次想做一D而家做既唔到既事，就託付比幾年後既自己去做

結果發現幾年後既自己都係做唔到

真

拖延症？